想問下彈丸論破果個神座出流係乜水・・・？

真心？

第二集男主角

神座出流即係希望峰學園創辦人
有個計劃叫神座出流計劃目的係製造人工希望即係集所有才能一生
二代男主就係接受左呢個計劃既人

算係真
我冇玩過冇睇過
重要人物?

人類史上最大最惡的絕望事件 爆發嘅其中一個原因
原本係希望𡶶校長，而希望峰有個計畫叫神座出流計畫，目的係將平凡人都可以成為咩才能都有嘅天才

而第二部男主角日向創因為太渴望入到希望峰，結果應學園邀請參加左果個計畫，不過果項實驗有副作用，就係會令原本嘅人性冇左，之後動畫都有講

後期第二代入面自願參加新世界程序，同時放左盾子嘅病毒入去

我真心左?

咁問黎做咩

放心 你冇真心到

佢個名好型棍子
男定女黎?

屌你睇同打隻game啦
男人嚟架
日日中二病到係咁講 好無聊

男人呀

唔玩game靜係睇第三部都會知條友咩料啦

佢唔可以用生物黎形容 應該話佢係神 佢係萬能

嗚哇哇！

由打機去到動畫都覺得呢句好中二病

總結下:
中二病+講好無聊+係神+萬能
thx a lot

佢個名都好中二病

校園創辦人

只有絕望才是未知的 希望什麼的都只是預定調和

笑左・・・

邊幾集有神座出流?
我要開黎睇睇佢・・・

主要係動畫3既絕望篇，但睇完會劇透晒第二集隻game內容(雖然上面都透晒

thx
最好知邊幾集
唔係就要遂集咁check

由頭到尾都有佢份
係中間有幾集唔關佢事

OK

好可愛

太渴望

黑色長髮

中二病
女朋友係虛擬世界
咩都覺無聊
=廢青

又岩喎清 好波

A E F❕❕❕

仲有個大門大
動畫有冇出場?

但係作為神座出流出場係第幾集??

有，未來篇企左響度幾秒左右

應該係第六話

即睇

好正呀第6集

其實彈丸論破玩D梗會唔會太多?
第6集笑撚死我

記得之前播完果時好多人屌個end
好差咩?

第6集bilibili做字幕條友唔識又9譯
笑撚死人咩

唔差在劇透你彈丸原本玩推理懸疑
佢結局竟然話所有野都係用動畫洗腦搞到啲人殺人

動畫洗腦? 就咁聽又真係好似幾劣

其實就咁睇左一集
套野明顯係狂玩其他作品梗
但係D觀眾未必明
所以可能會覺得D對白劇情怪怪地囉

不嬲都係咁唔會唔明，就算唔明啲人咪又覺得好睇
二代堆人吹到好威話係大boss啲親信，未出三代諗住大boss用啲精彩野傳教，點知三代話睇完條片就跟左大boss

BD賣得果3400幾隻
睇黎動畫真係整得幾劣下